是日午餐 黑椒無骨豬手意粉

有三大塊肉
意粉入面又有菜
味道幾好 唔會太咸
份量女仔黎講一定夠
叫左少汁
如果唔係應該仲正
34蚊包杯熱飲算幾好

條褲爛晒就買過條啦

條腿

大脾滑過豬手

想摸大髀

好想奶你隻腳

34算係咁 不過唔似好食

好肥喎清

已經特登唔食啲邊位肥膏

咩喎。。。

男仔實唔夠飽 用呢類盒都得半滿

隔離post 就話減肥

跟手就食依啲

收兵咪出聲lor

你想講豬手定腳啊

平日食得好清
星期六返工無得帶飯
但暫時3星期都減到3kg

大快活星期六日都有雞胸紅米飯

上次去睇無 得豬柳

份量其實夠
加上意粉低GI
又頂得耐啲